有冇人知道我咧隻係咪灰甲？(有圖慎入)

之前踢爆過一次，成塊甲甩咗，之後著鞋又好似再夾瘀咗

本身個人好乾淨衛生，連朋友都話我有潔癖，唔希望有灰甲

灰甲個甲面會好鞋，而且通常連帶腳臭甩皮。

我又冇，會唔會係初期未有

有冇醫生巴解答下我

灰甲啦
你腳趾尾都好似中埋招

唔撚係掛

巴打有幾多成肯定？ 安已不

唔係絲打唔好po腳啦

Jed

有幾不安
灰甲好閒姐

聽講手尾好長 藥膏都有排搽

想好番其實食口服藥好啲
不過都要預搞幾個月至半年

唉 好似仲好容易嘢都其他屋企人

係

咧個最麻煩 我阿媽都有潔癖
實有排嘈

毒撚腳收返埋

對唔住囉

求腳趾尾甲嘅面積

唔係
只係你甩甲之後未生返好

咧你老母

爆甲姐
灰甲唔係咁

我腳趾尾甲好細隻

係就最好

好可愛